巴塞隆拿恐襲關唔關足球事？

向全世界足球迷宣戰？

皇馬逼害